小弟第一條YouTube Channel片

請多多支持

握手位支持

邊撚個呀 屌你老母 彈開啦

TL又靚仔咗

TL喎

收皮啦 撚樣

又可以玩到喘氣

Who?

pArTy WiTh TL

支持

其實真係好擔心你搵唔搵到食

從來沒有試過太認真

人地有錢仔黎架

咁捱十年，做Juno

支持TL

like左

Party with TL

波台歌神tl都唔識？！你新黎嫁！

屌你老母TL都唔識？返去聽吓PARTY WITH TL

型到

沒人識佢wo

光復香港 時代革命

黃定藍？